點睇陳云根一日4,5個post狂屌「醫官禽獸」

陳雲返中国啦
記得帶撚埋佢班信徒返大灣區
唔好留低啲政治失敗者係香港

好想聽佢講talk，聽日佢啲9up同世界觀，一定好funny

講事實者

磗家有邊次中

佢啲信徒日日周街咬人啦

袁國勇 許樹昌 何栢良 梁卓偉

梁子超 張竹君 徐德義 陳勁松

正常都屌柒佢地啦

維穩維到癲

黃屍冇腦
冇160iq聽唔明老師d野

隔幾日又出來維穩

又話咩聖誕後爆發

唔爆就話抗疫有功

爆咪屌下市民唔聽話

磗家

陳伯留喺地球嘥咗佢,應該去太空立國

日撚日陰謀論ff
我夠可以陰謀論ff你陳云想降低香港人對武肺既恐懼
等香港可以同冇武肺果時一樣正常運作
幫共產黨令香港經濟回復正軌啦屌
任鳩你吹渣屌

表面恐懼 實際用來維穩

永續禁堂食限聚

先搞死黃食店 小店死先咁多黃

再599g

信醫生就抗疫苗啦

又唔敢打

城邦電台算唔算talk？
可以試下

懶係反建制地平說式右翼

吹alternative fact 以為自己好醒

不過成功坤到小部分會然

陳雲老師開咗腔撐果兩個係巴士反口罩法西斯嘅信徒未？

正常人都屌啦，係有班人為左反陳雲根，竟然幫口撐共狗醫生

係得連登先咁on9架啫
明明自己係社會入面最低層既垃圾
但甘心去比班甚麼醫生、律師、officer grade前線黃公務員等等去愚弄

陳雲平時把口咁臭

美大選d人為左反雲都撐拜登啦

有咩出奇 梁天琦果陣都俾佢話
之後我就覺醒左
唔再信呢條9up廢老

疫情下窮既咪又係基層

大財圑又有保就業

未計清潔 超市呢d仲多左生意

淨係要人自費抗疫都唔合邏輯

失埋業都要自己比錢買口罩洗手液

你對deep state 唔陰謀論，死咗都唔知乜事。

N年前聽過真人講talk個人好正常，同平時fb比係兩個人

咁柒多黃小店就禁食店堂食

小店同大財圑睇下邊面死先囉

黃呀拿 最搞笑係恐懼撚支持

正常運作，無乜好睇

佢出片同寫書都好正常

平時玩野者

人地美大選一直撐侵

讀到歐洲頂級大學博士 點會傻

佢都傻咁冇大學學歷果d點算

何謂deep state呢?

醫學界好似唔鳩up 就無鏡出咁

食黃店可以爭取民主?

連登仔：死果d 都係藍

到時抗疫成功都叫領導有功

名留青史

老西都up幾句啦

好似踢波 拎冠d後備咁 出過幾分鍾場都叫有貢獻

愈來愈多人痴冠

無人敢回呢個雲粉嘅post

叫佢記得食藥

何栢良：假期仍有很多市民沒響應政府呼籲繼續外出

無事無幹就屌政府， 收到order就屌民主派，同白粉報如出一轍

梁天琦呢條反骨仔等睇佢皇天擊殺

跨國財團、銀行家。

如果你唔相信deep state 存在，覺得民主國家政府就一定係好人、好為人民設想，咁基本上唔洗討論

我發現陳云及其支持者真係拜登果type黎
拜登：對付共產黨，但美國富豪利益唔可以受損
陳云:: 對付藍店，但香港同黃店利益唔可以受損

唔怪得2條廢佬永遠都得唔到主流民意支持
連票數or課金數都要出cheat

根本呢班人成鳩日鳩up

陳雲屌唔屌都好
正常人都要屌班仆街啦

雲糞又出黎死兜爛兜

病毒傳心師

洗咩講到咁大

蕭生都講過以前ao政府官多數係留比hku人見

自己人易傾得埋

而家都極少非三大做啦

安全，唔怕俾人告危害國安

我成日諗袁國勇讀書果陣

唔係都有老師嫁咩

佢d老師應該都好勁 都係低調做野

得佢係咁出聲 仲要冇邏輯

但本身梁天琦係跟佢地先....（姐係國師教主果堆）
之後先有本民前

咁佢哋有咩陰謀先?